永光書院嘅罷課係咪俾校長食咗

有冇永光仔女講吓

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔知
利申 校友

入公海傾仲好啦 永光人

佢地ig有開關注組喪坤今次俾校門條人鏈逼到妥協咗唔知師弟妹仲會唔會再搞人鏈 得閒翻去光復永光啦

邊到

不如你畀你tg我 我畀條link你
費時公開畀狗入

@leetatyan369